岩岩自己去食kfc 叫佢俾對手套我 II

推

負皮我俾ge

牙鋼

又黎...

收嗲啦

😂

鋼仔到底做左d咩得罪左冇抄歌

mr. 你做乜改名

見我返六日恰鳩我

啱呀

隊 band 都散撚埋啦

做咩開到2

推到鋼狗死個日

sorry 回錯 post

下次小心啲

lunch食唔食kfc好

夜晚先食啦

一舊膠買起你留名

好想食家鄉雞

無人幫襯美心
去晒食KFC

好肚餓

做乜鳩開2

早晨

午安

晚安

訓前推推

悶了

?

又推

Sorry

唔係鋼CHING開既POST 冇咩意欲推